面試海關關員集中討論Post

我11月頭First in
體能17分（其實唔知高分有冇用），之後風褸短褲入去group interview
入面10個有8個都著suit ，仲流汗流到濕晒
11月尾都收到second in
所以著咩group in應該唔重要的。

小弟12月15要考基本法同遴選面試
請問有冇巴打有經驗或者已經考左可以分享下面試果part有咩會問同大家會準備d咩？
基本法係咪好簡單考，輕輕睇下就得？

希望大家成功 學堂見
共勉之